最近識左個女仔，有無機

佢成日話，你好on9，你好搞笑，點睇

冇錯！佢就係拎你黎笑咋，唔好太多幻想啦

好過d人悶

個女仔對你咁了解，有機wor

Friendzoned

點解咁講

比哂位你入喎
仲唔上馬佢會以為你無意思架

其實因為你真係on9 所以佢先咁講

試過

但我有才華

玩下好喇，陪到你過新年都偷笑

咁你咪衰太有自信囉

on9係真
搞笑係客氣說話

情況樂觀
可去

人唔笑狗都吠

ok喎，你可以覆佢 係對住佢先on9 平時好正經

好，多謝巴打

:唔夠你ON9 8婆

你真係咁on9

是一生奉獻

都係既

加油
去馬吧

你搞笑=把口勁=口技好=想你奶佢個閪

咁都諗到，勁

你好戇尻=冇腦=只係用條撚諗嘢=你條撚又粗又大=想你屌佢